Тестовое задание по специальности Linux/Network.
=========

Ограничения
=======
Linux, консоль, gcc4.x 32 bit, C++03/C++11, STL (без использования внешних библиотек Boost/ASIO, libevent, libuv, etc.)

Задача
=======
Разработать два консольных приложения.

1. Сервер. Приложение, принимающее в качестве параметров командной строки номер порта и строку-ключ для авторизации, обслуживающее клиентов (произвольное количество) с использованием протокола TCP. Выводит на консоль информацию о подключенных клиентах, а так же информацию, переданную клиентами для отображения (предваряя IP адресом и портом клиентского соединения в качестве идентификатора). Протокол общения – произвольный.

2. Клиент. Приложение, принимающее в качестве параметров командной строки адрес, порт и строку-ключ сервера, устанавливающее и поддерживающее в течении всего времени жизни приложения, ТСР соединение до сервера. Авторизация клиентского подключения с помощью ключа (текстовая строка). Раз в 10 секунд приложение должно отправлять информацию (на текущий момент) о клиентском компьютере для отображения на сервере. Информация включает в себя [overall CPU load, number of TCP connections established/listening/closing, network bandwidth in/out in bytes/sec].

Дополнительно
=======
Возможность кроссплатформенной сборки, возможность сборки под архитектуру x64 с одного набора исходных кодов является плюсом, но не требуется.


Реализация
=========
Протокол
=======
Для связи клиента и сервера используется текстовый протокол вида:


Header: data

Header1: data1

где каждая строка является самодостаточным пакетом

На данный момент возможны 4 вида посылок:

1. auth - авторизация клиента
2. load avg - средняя загрузка
3. tcp - статистика tcp соединений
4. ifaces - network bandwidth для каждого интерфейса
